1 本目录下闯将目录dbclass
2 config文件配置需要创建的游戏项目
	cfg = {
		--["t_buyu"] 		= "CDB_BuYu",
		--["t_texas"] 		= "CDB_Texas",
		["t_shuiHu"]		= "CDB_shuiHu",
		--["t_ox"] 		= "CDB_Ox",
		--["t_ddz"] 		= "CDB_Ddz",
		--["t_Majiang"] 	= "CDB_Majiang",
	}
	如只生成水浒的代码，t_shuihu为表名， CDB_shuiHu生成代码关键字
3. 执行脚本convert_dbclass.bat

4. dbmap.xml文件配置自己要使用到的表，如kv表等，中间有个字段为virdb 虚拟表对应关系，如果各产品独立，这个配1即可
   对应的就是文件virdb.xml中virdb1，注意：section下hashdbs填写各自对应的数据库编号，参考dbs.xml文件 id编号。